咪撚再打太子 留力聽朝再快閃

係太子係咁消耗體力 重點有手足俾狗咬
諗返我地個重點係邊！！！
係三罷
唔好再打
我要聽朝見番咁多人出嚟啊

光復香港 時代革命
香港人 報仇

要留命報仇啊

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

曱近平

佢地想攻入去

呢個警署好難攻架 , 真心唔好再打
條天橋已經係一個天然屏障

要再多啲手足先得.... 真係唔想再見到有手足中槍
依家唔係一個好嘅時機

咪玩啦

入邊過百隻曱甴， 仲有裝備。
冇乜可能。

天水圍冇乜曱甴果陣最盡都係燒到門口

佢地不斷推應該真係想攻入去

可能有手足死左唔肯走
講真留力聽朝報仇啦

係囉，咁夜冇乜作為，次次都失幾個手足有乜謂

而且mk狗屋後面仲有個狗隻遊樂會
超級軍火庫物資庫黎
你話琴日圍魏救趙就有作用
好似今日咁其實無必要圍
因為個劇本已經重複好多次
次次都有手足被咬

走啦好無呀，推呢個post

屌 有無手足幫手傳遞下信息....

來日方長

屌你地而家係比黑警當練靶咋，完全唔知佢地想點，根本攻唔到入去又要死打陣地，5個月啦進化下啦
咁夜完全又做唔到經濟攬炒又幾個幾個咁比狗咬

太子手足個目的係要做乜
火魔又唔會燒到入去
不斷戀戰 只會越嚟越多手足比人拉

明白 不是割席
只係想屌醒大家 雖然我地無乜資格講野
真係唔想有手足俾狗咬

真係唔想有手足因為死要打陣地圍狗屋而被咬

係想攻就唔會一有狗就向後走喇
跟住就拉幾個入去俾狗咬
為嘜？

次次呢個位對持得耐都係end up大量手足被咬

屌出警嫂水炮車！！！

都唔知陣乜撚野地

屌啊 天橋有水炮車 屌
完全收唔到風